【改詞MV】卡斯拿斯；另外徵唱兩首拙作(派路、迪基亞)

原詞：Howie@Dear Jane
作曲：Howie@Dear Jane
填詞：DC_
演唱：Rider.

原曲：小幸運
填詞：DC_
粵語

活在富有家境的一位男子
童年願望不想只擠進鬧市
站在某個公園跟隊的日子
回味 還是很愜意

漸漸對你的表演深刻如此
長年累月終於得到位置
十六歲已變作做陣中人選
期盼著 來日的展翅

輾轉跌盪 浮浮沉沉仍想試
因此決定 明年來尋求新意
出走家鄉懷著藍衣
在外面被借用過後你決意轉會反思

回想起過去多年記憶 紅間色
完全地改寫體系 控球位置和傳遞
長傳像打機似被誰控制
身兼攻防一體 把握每場空位
早已經不可取締

歐聯記憶 仍記得
難忘掉領先優勢半場逆轉誰流淚
而其後雙方再遇 難節制
不想心情摧毀 終於你留得低
擁吻冠軍一切

熱鬧過了開始屈居於後補
旁人陸續指斥身驅漸老
連場無緣進正選內心難好
奪冠後 沉重的宣告

轉會以後 前塵如何能修補
黑色襯白 球場仍然能擺佈
促使新的朝代提早
未被舊事破壞你在意甲過去的風騷

回想起過去多年記憶 懷緬的
仍然是國家隊裡每場大戰
憑傳遞 成全著經典故事和快慰
掌握隊員走位 手指往前一揮
組建出多少攻勢

當年記憶 仍記得
才猶幸你的出世帶來突破成派系
而遺憾身體痛病難控制
花開當然枯萎
都想你留得低 可再踢多幾季

原詞：梁栢堅
作曲：Michael Chu @ Kolor
填詞：DC_
原曲：時差

曾經擔當一個射手 與友伴邂逅
望你場內用腳的進球
何曾竟想過用手

十八當天 踏入全新軌道 總渴求突破
實力還未算作是雄厚 誰曾想將你賣走

慶幸你拒絕了 才會可得到你想要
被誰人射破的那時 哪怕噓聲會纏繞

重要是重新調整 到一天給予的反應
讓你可捉緊了夢想 還隨著表演得到掌聲
更讓球會重新 把握簽寫合約保證
到參加歐賽的路程 已得到了提升 因你而取勝

從此 新聞總會預知 你會在告別
讓兩年共赴過的舞台 作馬體會裡歷史

換到英超 初初有些失落
批判常遇到 打比戰受挫折遇煩惱
偶爾擔當了後補

卻願意去面對 從那過失找到差距
亦能承諾會超過誰 放棄出走會長居

重要是重新調整 到一天給予的反應
讓你可捉緊了目標 還隨著表演得到掌聲
最後成功留低 你的演出獲到尊敬
看到金手套的大名 你終於到絕頂 得到誰認證

往後你 靠隊友的訓練繼續上游
總要承受對面進攻 獨自忍受
而傳真機似有沒有 無言苦等結果只恐怕
去到比賽 回防時刻有隊友

六季後如今重溫 已抓緊一切的本領
是你親手抵抗逆境 才能讓積分不至肅清
製造奇蹟神話 你總交出絕頂反應
你的巔峰縱使未明 已經足夠認清 因你而取勝

始終都係飛機唱得最好

至今在波台的遺憾係未曾跟利物浦街、陳飛機合作足球歌

幫推

時差嗰首好難唱

認真建議搵過第二個唱

係

肯幫小弟唱的沒太多個

今次呢首D詞麻麻地
至於唱.....唔好提啦

聲底已經難聽
仲要無唱功補救
真係浪費樓主心機

利: 聽咗幾句就關 頂唔順

詞確實比之前遜色
至於唱我不便評論

依首有幾句有啲教會feel

係，有啲位可以再寫好啲

唱果個人無乜激情咁

點聯絡樓主